侵侵會戰勝歸來 拜登會掃進棺材

中納

無老鳳 零分

納DEE叫雞群組有冇出事

拜登會戰勝歸來 侵侵已掃進棺材

老鳳認同

衲dee